阿仙奴ig最新張相冇人講？

1

Ben

ching

成日搶唔到頭位

針

Who fucking care?

漏左個s 唔識英文咪出嚟柒

好波到

不嬲好波

佩
爺

賓

波台24

得罪講句, 呢球騰空力仲痴線過牙朗

佢守空龍能力勁過雲迪克

你25能力勁過呂布

賓哥好波